邊度整電話mon好

前幾日爆左電話mon 有冇可信既舖頭整mon介紹
apple原廠整好貴 又未打算換電話 擔心隨便搵一間又撞正黑店 有冇好介紹

facebook search 陳師傅

巴打整過？

絲打最後去咗邊度整？